飛天小女警痴撚咗線啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

全撚部係係黑人 夾硬嚟

美國佬真係政治正確到痴撚線

核突到 真係破壞童年 政治正確嘅垃圾產物

點解無Asian 好racist

有套日版幾正

黑肉咪幾好

所以我地咪歧視佢地囉

一直以為毛毛係asian

關歧視咩事，好多黑人嘅嘢我都中意

但唔代表你可以乜鳩都都塞黑人元素，以為真係好和諧？

遲D可能又要加埋D MUSLIM

細個睇呢套野覺得個隻馬騮好撚慘， 集集都比人打到仆街

其實成個腦外腦出黎好撚核凸

紫色女我記得係之前失敗品黎 係咪同一個？？

好似有個係死左

失敗品係呢三個𡃁妹偷偷地自已整

好樣衰但心地好好，後來自爆咗

係 飛天小女警Z
桃子好正

陣間五點半 奇妙電視會播返Z

痴撚線公司

首日文歌係劉亦菲唱

打錯咗
btw 嗰首歌真係好好聽

非洲小女警

當年TVB播
好鐘意套野

日日放學返屋企睇 又怕比同學知

飛天小nigga

不如索性改哂做nigga

Blackwash

佢好似只係間中出現唔係長駐角色

亞洲角色呢？中東角色呢？印第安人角色呢？

馬騮阿祖件袍都係紫色...

細個入場睇電影版
三隻螢光色閃黎閃去
差d暈低

屌你，以前啲小朋友t恤隻keroro係藍色，叮噹係紅色

無啦啦又多一隻 個博士肯定係玩壓左個三隻

有冇圖

google 4th powerpuff就有

遲早加埋黃種

呢個先係第4個

我成日都唔明
點解有個黑人角色存在就一定會比人話係特登加或者政治正確
係咪要黑人完全消失先叫岩？

咁都唔叫特登加點先叫係？

如果淡少少好似曬黑左咁就接受到

遲啲一個要轉埋性別做男

Powerpuff (ex-)girls!

即係話一個故事只有白人角色出現先叫正常
其他種類既人都係特登加？

戇鳩，一套野做左十幾年都係3個白色既固定班底
無啦啦加個黑色入固定班底，咁都唔係特登？

咪係 由細到大都係白人 係呢個時候加多條黑人唔係政治正確係咩？
on9仔

特登揾幾個黑人細路女影相都唔叫政府正確